打就打, 仲講怕咩俾位人入, 家下連你老母都入撚埋

暴力唔係解決問題既辦法, 但家下已經變成唯一辦法

黑社會橫行都當無事, 仲和你老母個平

香港人